"use strict";(self.webpackChunkmy_app=self.webpackChunkmy_app||[]).push([[992],{1992:(v,l,r)=>{r.r(l),r.d(l,{AskComponent:()=>h});var a=r(177),p=r(6954),d=r(3804),e=r(4438);const u=n=>({ActiveHeaderQuestion:n}),g=n=>({ActiveContaierQuestion:n}),f=n=>({ActiveQuestion:n}),x=n=>({ActiveIcon:n}),A=n=>({ActiveAnswer:n});function m(n,s){if(1&n){const t=e.RV6();e.j41(0,"div",10),e.bIt("click",function(){const o=e.eBV(t).index,c=e.XpG();return e.Njj(c.ClickHeader(o))}),e.EFF(1),e.k0s()}if(2&n){const t=s.$implicit,i=s.index,o=e.XpG();e.Y8G("ngClass",e.eq3(2,u,i==o.ActiveQuestion)),e.R7$(),e.SpI("\n",t.text,"\n")}}function w(n,s){if(1&n){const t=e.RV6();e.j41(0,"div",13)(1,"div",14),e.bIt("click",function(){const o=e.eBV(t).index,c=e.XpG(2);return e.Njj(c.clickQuestion(o))}),e.j41(2,"h1",15),e.EFF(3),e.k0s(),e.j41(4,"div",16),e.nrm(5,"i",17),e.k0s()(),e.j41(6,"p",18),e.EFF(7),e.k0s()()}if(2&n){const t=s.$implicit,i=s.index,o=e.XpG(2);e.R7$(),e.Y8G("ngClass",e.eq3(5,f,o.ActiveAnswer==i)),e.R7$(2),e.JRh(t.Question),e.R7$(),e.Y8G("ngClass",e.eq3(7,x,o.ActiveAnswer==i)),e.R7$(2),e.Y8G("ngClass",e.eq3(9,A,o.ActiveAnswer==i)),e.R7$(),e.JRh(t.Answer)}}function _(n,s){if(1&n&&(e.j41(0,"div",11),e.DNE(1,w,8,11,"div",12),e.k0s()),2&n){const t=s.$implicit,i=s.index,o=e.XpG();e.Y8G("ngClass",e.eq3(2,g,i==o.ActiveQuestion)),e.R7$(),e.Y8G("ngForOf",t.ArreyFqa)}}(0,d.kz)();let h=(()=>{class n{constructor(){this.ActiveQuestion=0,this.BoxHeaderArrey=[{text:"\u0627\u0644\u0643\u0644"},{text:"\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639"},{text:"\u0631\u0633\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 "},{text:" \u0627\u0644\u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a"},{text:"\u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0629"}],this.containerFqaArrey=[{ArreyFqa:[{Question:"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u0635\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647\u0627\u061f",Answer:"\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u062d\u062b\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0637\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0635\u0639\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u062d\u0627\u062b \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u0647\u060c \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0648\u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u060c \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642\u060c \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0641\u064a \u0645\u062c\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629\u060c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649."},{Question:"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0648\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0637\u0644\u0628\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a: https://www.MOTAMIEZ.com/OrdersRequest.aspx \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0642\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0642\u0648\u0646\u0629 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628. \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0648\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0642\u0635\u064a\u0631\u060c \u0633\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628\u0643 \u0648\u0633\u064a\u0635\u0644\u0643 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u064a\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631."},{Question:"\u0645\u0646 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0644 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0633\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u062a\u0633 \u0623\u0628 \u0623\u0648 \u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u062d\u0630\u0641 \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0644\u0644\u0623\u0633\u0641\u060c \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0630\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u060c \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0635."}]},{ArreyFqa:[{Question:"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u0635\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647\u0627\u061f",Answer:"\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u062d\u062b\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0637\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0635\u0639\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u062d\u0627\u062b \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u0647\u060c \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0648\u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u060c \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642\u060c \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0641\u064a \u0645\u062c\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629\u060c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649."},{Question:"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0648\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0637\u0644\u0628\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a: https://www.MOTAMIEZ.com/OrdersRequest.aspx \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0642\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0642\u0648\u0646\u0629 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628. \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0648\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0642\u0635\u064a\u0631\u060c \u0633\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628\u0643 \u0648\u0633\u064a\u0635\u0644\u0643 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u064a\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631."},{Question:"\u0645\u0646 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0644 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0633\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u062a\u0633 \u0623\u0628 \u0623\u0648 \u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u062d\u0630\u0641 \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0644\u0644\u0623\u0633\u0641\u060c \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0630\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u060c \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0635."}]},{ArreyFqa:[{Question:"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u0635\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647\u0627\u061f",Answer:"\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u062d\u062b\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0637\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0635\u0639\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u062d\u0627\u062b \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u0647\u060c \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0648\u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u060c \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642\u060c \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0641\u064a \u0645\u062c\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629\u060c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649."},{Question:"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0648\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0637\u0644\u0628\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a: https://www.MOTAMIEZ.com/OrdersRequest.aspx \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0642\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0642\u0648\u0646\u0629 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628. \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0648\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0642\u0635\u064a\u0631\u060c \u0633\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628\u0643 \u0648\u0633\u064a\u0635\u0644\u0643 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u064a\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631."},{Question:"\u0645\u0646 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0644 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0633\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u062a\u0633 \u0623\u0628 \u0623\u0648 \u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u062d\u0630\u0641 \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0644\u0644\u0623\u0633\u0641\u060c \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0630\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u060c \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0635."}]},{ArreyFqa:[{Question:"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u0635\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647\u0627\u061f",Answer:"\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u062d\u062b\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0637\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0635\u0639\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u062d\u0627\u062b \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u0647\u060c \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0648\u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u060c \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642\u060c \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0641\u064a \u0645\u062c\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629\u060c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649."},{Question:"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0648\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0637\u0644\u0628\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a: https://www.MOTAMIEZ.com/OrdersRequest.aspx \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0642\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0642\u0648\u0646\u0629 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628. \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0648\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0642\u0635\u064a\u0631\u060c \u0633\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628\u0643 \u0648\u0633\u064a\u0635\u0644\u0643 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u064a\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631."},{Question:"\u0645\u0646 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0644 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0633\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u062a\u0633 \u0623\u0628 \u0623\u0648 \u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u062d\u0630\u0641 \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0644\u0644\u0623\u0633\u0641\u060c \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0630\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u060c \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0635."}]},{ArreyFqa:[{Question:"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u0635\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647\u0627\u061f",Answer:"\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u062d\u062b\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0637\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0635\u0639\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u062d\u0627\u062b \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u0647\u060c \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0648\u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u060c \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642\u060c \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0641\u064a \u0645\u062c\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629\u060c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062f\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649."},{Question:"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0648\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0637\u0644\u0628\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a: https://www.MOTAMIEZ.com/OrdersRequest.aspx \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0642\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0642\u0648\u0646\u0629 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628. \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0648\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0642\u0635\u064a\u0631\u060c \u0633\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628\u0643 \u0648\u0633\u064a\u0635\u0644\u0643 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u064a\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631."},{Question:"\u0645\u0646 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0644 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f",Answer:"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0646\u0639\u0645\u060c \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u060c \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0633\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u062a\u0633 \u0623\u0628 \u0623\u0648 \u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a."},{Question:"\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u062d\u0630\u0641 \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u061f",Answer:"\u0644\u0644\u0623\u0633\u0641\u060c \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0630\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u060c \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0635."}]}]}ClickHeader(t){this.ActiveQuestion=t,this.ActiveAnswer=-1}clickQuestion(t){this.ActiveAnswer=this.ActiveAnswer==t?null:t}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||n)}}static{this.\u0275cmp=e.VBU({type:n,selectors:[["app-ask"]],standalone:!0,features:[e.aNF],decls:11,vars:2,consts:[[1,"con-header-page"],[1,"header-page"],[1,"fa-ask"],[1,"son-ask"],[1,"Header"],[1,"p-header"],[1,"con-header"],["class","box-header",3,"ngClass","click",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"fa-container-fqa"],["class","container-fqa",3,"ngClass",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"box-header",3,"click","ngClass"],[1,"container-fqa",3,"ngClass"],["class","box-fqa",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"box-fqa"],[1,"con-Question",3,"click","ngClass"],[1,"Question"],[1,"icon-ask",3,"ngClass"],[1,"fas","fa-plus"],[1,"answer",3,"ngClass"]],template:function(i,o){1&i&&(e.j41(0,"div",0)(1,"h1",1),e.EFF(2,"\u0627\u0644\u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0626\u0639\u0629"),e.k0s()(),e.j41(3,"div",2)(4,"div",3),e.nrm(5,"h1",4)(6,"p",5),e.j41(7,"div",6),e.DNE(8,m,2,4,"div",7),e.k0s(),e.j41(9,"div",8),e.DNE(10,_,2,4,"div",9),e.k0s()()()),2&i&&(e.R7$(8),e.Y8G("ngForOf",o.BoxHeaderArrey),e.R7$(2),e.Y8G("ngForOf",o.containerFqaArrey))},dependencies:[p.iI,a.MD,a.YU,a.Sq],styles:["a[_ngcontent-%COMP%]{text-decoration:none;color:inherit}.con-header-page[_ngcontent-%COMP%]{width:1920px;max-width:100%;margin:0 auto 50px;display:flex;justify-content:center;align-items:center;background-image:linear-gradient(180deg,#022c7a,#0357f4,#022c7a);min-height:200px;padding:5px 10px;box-sizing:border-box}.header-page[_ngcontent-%COMP%]{text-align:center;box-sizing:border-box;text-transform:capitalize;font-size:65px;font-family:sans-serif;letter-spacing:.3px;font-kerning:none;color:#fff;font-style:italic}.fa-ask[_ngcontent-%COMP%]{width:1920px;max-width:100%;display:flex;justify-content:center;margin:0 auto;padding:30px 15px;box-sizing:border-box;position:relative;direction:rtl}.son-ask[_ngcontent-%COMP%]{width:1200px;max-width:100%}.Header[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;font-family:system-ui,-apple-system,BlinkMacSystemFont,Segoe UI,Roboto,Oxygen,Ubuntu,Cantarell,Open Sans,Helvetica Neue,sans-serif;font-size:32px;font-weight:600;letter-spacing:.4px;margin-bottom:15px;color:#212121;text-align:start}.p-header[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;font-family:system-ui,-apple-system,BlinkMacSystemFont,Segoe UI,Roboto,Oxygen,Ubuntu,Cantarell,Open Sans,Helvetica Neue,sans-serif;font-size:15px;font-weight:600;letter-spacing:.4px;margin-bottom:15px;color:#212121;line-height:1.5;text-align:start}.con-header[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;display:flex;justify-content:flex-start;align-items:center;flex-wrap:wrap;margin-bottom:25px}.box-header[_ngcontent-%COMP%]{padding:15px 25px;box-sizing:border-box;background-color:#000;margin:5px;border-radius:15px;color:#f5f5f5;font-family:sans-serif;font-size:19px;font-weight:600;cursor:pointer;transition-duration:.5s}.box-header[_ngcontent-%COMP%]:hover{background-color:gold;color:#000}.ActiveHeaderQuestion[_ngcontent-%COMP%]{background-color:gold;color:#000;transform:translate(2px,-5px)}.fa-container-fqa[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;position:relative;margin-bottom:25px}.container-fqa[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;opacity:0;transition-duration:0s;position:absolute;top:0;left:0;visibility:hidden;transform:translate(20px)}.ActiveContaierQuestion[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;top:0;left:0;opacity:1!important;transition-duration:1s!important;visibility:visible;transform:translate(0)!important}.box-fqa[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;box-sizing:border-box}.con-Question[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#002ed2;color:#fff;padding:10px 15px;border-radius:15px;cursor:pointer;position:relative;transition-duration:.5s;width:100%;display:flex;justify-content:flex-end;align-items:center;flex-direction:row-reverse}.Question[_ngcontent-%COMP%]{font-family:system-ui,-apple-system,BlinkMacSystemFont,Segoe UI,Roboto,Oxygen,Ubuntu,Cantarell,Open Sans,Helvetica Neue,sans-serif;font-size:15px;font-weight:600;letter-spacing:.4px;line-height:1.5;text-align:start}.icon-ask[_ngcontent-%COMP%]{margin-left:5px;box-sizing:border-box;font-size:22px;color:#000;display:block;position:absolute;transform:translateY(-50%);background-color:#fff;width:40px;height:40px;border-radius:50%;display:flex;justify-content:center;align-items:center;transition-duration:.5s;right:0%;position:relative;top:0%;transform:translateY(0)}.ActiveQuestion[_ngcontent-%COMP%]{color:#000;background-color:gold}.ActiveIcon[_ngcontent-%COMP%]{color:#fff;background-color:#000}.answer[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;font-family:system-ui,-apple-system,BlinkMacSystemFont,Segoe UI,Roboto,Oxygen,Ubuntu,Cantarell,Open Sans,Helvetica Neue,sans-serif;font-size:14px;font-weight:600;letter-spacing:.4px;margin:10px 0;color:#212121;line-height:1.5;text-align:start;max-height:0px;overflow:hidden;transition:max-height .5s linear}.ActiveAnswer[_ngcontent-%COMP%]{transition:max-height .5s linear;max-height:100px}@media (max-width:824px){.con-header[_ngcontent-%COMP%]{justify-content:center}.box-header[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;justify-content:center;display:flex}.span-Question[_ngcontent-%COMP%]{text-align:center}}@media (max-width:450px){.answer[_ngcontent-%COMP%]{overflow-y:auto}}"]})}}return n})()}}]);